[召集所有迷P既面孔🔴🔵🐷] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [374]

1001綠帽狗

唔係紅白黑咩? 做乜撚野搞到同疤狗一樣架

P for Pogba

新波衫唔是紅白黑
有人提議咁樣

紅藍豬做乜鳩

佢想玩今季主場作客色……啩

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

岩岩放飯睇到班反摩大師兄 番晒黎屌打 迷摩
好撚感恩

又係你隻綠帽狗

紅白黑唔係曼聯傳統顏色咩?

之前見人強烈建議咁樣既

算啦，馬撚先唔討論佢球技，個心態態度已經好撚差，屌你老母一定要拎啲stats岀尼比？ 法國國家隊左翼位揀lemar後備都唔撚揀馬撚，你班撚樣迷馬迷到上撚曬腦 由佢第一季表現j撚到依家正選都冇撚埋仲j梗

用番🔴⚪️⚫️啦，根本同作客衫無關係，係主場衫既色

陣間引撚晒班疤迷入黎

前提仲要係個橙頭挑我機先

OK下個post改返！

不如趁人少少改返紅白黑啦

內戰仲未完？

開過？
OK

姐係開多次

開過啦

下個

益佢啦, 搶一次1001可以開兩次po

應該打得耐過百年戰爭

十年P迷

你地搵人開啦

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試

洗版狗

迷摩=DC狗
反摩=marvel

國際歐冠盃曼聯2-1擊敗皇馬，賽後新聞記者會上，曼聯教練摩連奴肯定了球隊表現，不過也強調熱身賽擊敗皇馬的意義不大。摩帥還確認4名曼聯球員將提前結束假期歸隊。

摩連奴說：「我的球員們都在付出了驚人的努力。但我們面前還有更多的挑戰。幾天后我們要去慕尼黑，9天后我們就要開始英超的比賽。現在我們擁有的球員，加上連迪路夫，拉舒福特，鍾斯和盧卡古，他們為球隊犧牲了假期，會提前三天回來幫助球隊。我們的大多數球員都有很棒的（職業）精神，我重覆一遍，大多數球員都擁有很棒的（職業）精神，我們會帶著我們擁有的一切進入英超聯賽。」

而對於此役擊敗皇馬，摩帥也認為意義不大。摩帥說：「這場比賽不會改變任何事情。整個季前備戰，我的球員們都表現得非常出色。因為他們知道要面對很多好球隊，好對手。我們只有很少的一線隊球員，有很多孩子，我們的孩子真的非常非常年輕。目前隊內陣容實力不佳，因此我們更願意帶上孩子們。而像靴里拉，拜利，馬達，達米安，他們整個季前備戰的表現都是現象級的，幾乎踢滿了每場比賽的每一分鐘。」

「所以今天的比賽，2-1贏，1-2輸或者2-2平都不會改變任何事情，因為我清楚我能指望哪些球員，這些球員都是職業的典範，為球會付出了一切，為曼聯的聲譽而戰，如果來到這輸給皇馬5，6球那就不好了，他們的表現是現象級的。」

「我們的新聞官知道球員們在場外也是現象級的，有很多商業活動，會議還有基金會的活動需要配合，這兩週的時間，球員們的場外表現也是現象級的。」

「所以今天的比賽結果並不重要，如果你在歐冠盃中對陣皇馬，那比賽的結果才重要，而不是今天。」

黑lin呢喂？

開到爆quota
算啦, 狗咬狗好快爆既姐

有邊個post唔咬

「我們的大多數球員都有很棒的（職業）精神，

我重覆一遍，大多數球員都擁有很棒的（職業）精神」

d記者又作到句野有骨 (其實我都覺 )

lin同普巴世盃場場打足 抖耐d冇咩問題
福宗本身都後備

lkk呢d就真係好抵讚
勁撚勤力

有無人討論下今場打三中堅左中堅既mctom

「所以今天的比賽結果並不重要，如果你在歐冠盃中對陣皇馬，那比賽的結果才重要，而不是今天。」

好明顯

現象級，真係直譯

惠康弘踢成點？

加利仔都支持佢打中堅
長遠睇佢既特質又好似係轉型打中堅好d

唔傳risky波
有身形 有頭槌
係位置感未夠 三中堅可以有多一個幫手補佢位

佢本身係咪打前鋒？未發育前

And with the fantastic spirit we have in the majority of the players, I repeat: in the majority of the players, we have a fantastic spirit,

majority

攻中/中中
之後U23唔夠人搵佢頂前鋒頂左大半季

紅藍好難搵啊個post

我估如果唔簽右翼,下季都打幾多352,之前都吹過話搵matic打中堅
今場就搵麥湯試下,但就仲要練

搞搞下變新Oshea

🐷🐷🐷

講真簽一個新中堅 放晒屎波洛河我都覺得冇問題
冇需要一隊有五個常規中堅
本身4個 再有兩個後生既tutu同文西已經好夠

係就好
Matic中堅
前面有h21+牙fred+P仔+普巴
唔駛再睇matic妹波

Fred 踢成點

我曼中堅位好邪 成日都傷幾件

今朝贏定輸

真係因爲個身高愈打愈後

Morata has joined up with the Chelsea squad traveling to Dublin 2 days after the birth of his children.

馬去左做陪月?

一陣又嘈「有冇做過爸爸？」、「侍產假都唔止咁少日數」架喇唉...
唔想又十幾頁都係圍繞馬又內戰，但一個球員冇professionalism呢啲有比較下就會一清二楚

知道自己個位唔穩梗係去搏下架啦

馬屎眼都唔穩
但都選擇唔去搏

咁既心態真係快啲分手好過啦

搵馬換d 好野得唔得

想要金章安定爛牙佬？

乜唔係x佢冇遞紙請annual leave咩

why not both

又想大戰

早兩日有通知摩佬, 其實無乜大問題
放得少就摩佬不近人情, 放得多就馬仔擺明反摩
報紙佬要點寫都得, 睇下開季係點好過啦

將馬劈開兩半？

女朋友生女去陪係咪唔得呀
唔返咪唔返囉屌

牙牙牙

快d搵人黎換馬仔，要市值1億以上嘅

米連高域-沙域是目前轉會市場炙手可熱的當紅中場。23歲的他年輕，並且具有身體和技術，被譽為新普巴。《意大利足球》報導，在不乏多家大球會爭奪的情況下，車路士也加入了戰局。

在世界盃前夕，米連高域-沙域的身價被拉素主席洛蒂托標為1.2億歐元，雖然有多家消息稱曼聯曾報價1億求購，但拉素總監塔雷表示沒有收到任何球隊的報價。此外，包括巴黎聖日耳門，皇家馬德里以及祖雲達斯都對他很感興趣。

《意大利足球》表示，在世界盃後各大豪門對米林興趣冷卻的情況下，車路士加入了興趣，不過他們只願意提供8000萬-9000萬歐左右的轉會費，但這1數字對於尚未在歐洲豪強證明自己的米林來說已經非常高了。

米連高域上季代表拉素出場48次正選43次，攻入14球助攻8次，是球隊的絕對主力。

Wolfsburg want to sign Luke Shaw, but the left-back remains keen on seeing out his contract at Manchester United

樓主綠帽加po霸

你都係

u bot狗

支持兩個其中一個教

爺爺come mu la diu
場場有青訓不是夢

你個BOT壞左呀

Bot dog shut up la

我曼啲青訓其實是咪勁過阿個啲

大把人想睇青訓
由電叻教一定有得睇

電叻教的話你一早賣走左

除左加錢換啊傾之外，其他都免啦

丫傾係邊個？

我咁勁都賣？

英撚最強，未來世一都唔識

咁撚老菊花都鬆晒，電叻唔like

山狗睇落打中路遠勝打邊路
學下比利時玩右翼古俾佢爆真係有得諗下

🐖

馬達都係啦
成季打邊都唔知做乜鳩

中場塞車

疤狗話我地個topic串佢地豬波

gg

開po果個戇鳩, 唔計

馬達都唔係拉邊既人
你放佢係邊實中場塞車啦

紅白黑好地地, 之前條友改全紅波都已經鳩, 而家仲搞到同疤狗撞色
係咪抵死丫

sor囉

唔好串我bb戇鳩喎

砍POST啦屌

又係你呀管家婆

馬達放返攻中啦屌 根本有料

含撚啦管家羊 準備季初睇你放題

罰你冇得開POST一星期

又迫人含 痴線～

第一場睇下邊個放題先

都係我最好

死撚開啦

sick ball

又喺度互含

睇精華 真馬D傳中落點幾好 係差最後一腳

今場贏左竟然無人瘋狂打飛機

Agger
支持以後由死獌狗巴打開po

勝之不武
何足道也

老老實實，有對勁翼衛，咁用馬迪妹fred逗住mata踢，前面用lkk+山狗/馬/褔就已經勁到爆

Sanchez LKK
Pog Fred
Matic
Young Valencia
Bailley 新中堅 Lin
DDG

好似唔錯 唔洗睇馬睇福呢兩條撚屌

好易入左疤個post

駛咩3中堅

其實買perisic幾好呀
可以打左翼衛 推全能同LKK打左右前鋒
咁樣咪解決晒冇人出波 左閘得撚羊既問題
perisic係世盃都盡顯身價啦

得番8日

冇右翼用呀嘛
唔要3中堅 咁要變做假433 右翼入中咁
呢個位得lin同mata做到?

右翼用LKK好過啦，起碼有招爆底出波唔會塞中環

咪好似上面個陣咁
不過摩狗實唔肯 佢一定要中鋒企係前面做第一點架嘛

山狗 渣古
馬達
普 投
馬迪
是撚旦4件

可能呢幾場 fdly 之後佢比山狗既表現深深咁打動

頂多咪重用山狗 都唔會放LKK去右

軌post 係到j 緊sms , 但係佢地出得個80m 從咩邏輯會覺得會簽到

8日簽到一件都偷笑

其實呢家個陣容打4-1-2-1-2咪幾好

唔覺拉素會趕住賣

都係個句，對閘一定要助攻勁先唔會塞死中路......

sandro and meunier

個陣呢度大把人屌會搞到馬仔無位踢

叫價咁撚高.邊個會買
最後應該好似隻比洛堤咁射落手

咁就希望梳同大佬生性，今年仲要左羊右華就仆得直

轉頭就簽撚咗俾你睇

我都好記得 話佢踢唔到右
以家肯定個個求耿躝要爛牙佬

我係姓格就老早左一巴右一巴車落木狗度叫佢去買啦

回錯 我係姓格就老早左一巴右一巴車落木狗度叫佢去買啦

馬狗係咪陪埋月先返

你唔係預咗會好呀嘛
shaw熱身賽踢成點有眼睇，啲出波垃圾到

對梳已經冇期望了

利申佢斷腳個陣有印佢

作為球迷緊係想自己球員好

應該唔撚返

買到呢兩件真係追到冠
以家買件幻幻dalot真係唔知有咩用

我係你就叫撚羊攞碌鳩一野一野車落木狗塊面度

根本歐國盃已經勁
體能好 左右開弓 有身高 又肯守
岩晒摩狗

撚羊鍾意畀人車多啲(好似係)

個陣d人話買佢返黎會搶左馬仔個位

迷馬都幫馬仔唔落了
咁耐唔歸隊 係想走架啦
但摩狗買唔到右翼應該都會死留佢

關你撚事咩屌你老母
人生仔定你生仔啊

係咪細緊？

洗唔洗咁撚激動

見到紅藍自動當疤po
碌左幾頁都唔見曼po 心諗做乜鳩

🐷

屌 仲廢過我
咁近傳都要紮哂馬 轉哂身

見撚到你個閪名就想屌

有人黎未啊，人就賣左，死木狗

Support kagawa 🐷

你係馬撚2奶？小心爆血管

而家幾間報紙佬吹緊扣馬仔人工, 麻煩大家confirm左先好屌

屌左先 最多咪炒車 連登仔炒車唔是第一日

支持 唔服就賣，反正而家雙方都無左信任，就算出佢未又係hea下hea下 如果真係咁緊張個正選都會唔返黎

當年摩佬黎班報紙佬話馬達走撚硬
而家3年都仲係度

聽講馬仔等個仔擺埋滿月先返

唔知以為粒波係炸彈

睇傳波個陣隻閪手就知一定係細緊

以為弱智仔

可能直接傾緊轉會添

垃圾馬

賣馬都唔好賣返英超

等緊直接去熱狗or軌換金章or艾達維達

傻喇，基本功來
轉身護住個波唔會俾人後面殺出來偷波

加錢換電話佬算

利狗簽埋多仔個Pxxxxx仲洗玩既？

直接頒獎算啦

一來轉晒身先傳
同埋同時3條友走去佢身邊唔夠10碼走去要波(知佢傳唔遠)

進攻想快都難

山狗 mata hehe組合幾鬼夾 妹 lkk matic出返黎又變妹波

對閪腳d動作
唔撚知以為有漸凍人症

bye digne

死疤狗confirmed

又要重溫 費sir點解會買細緊
He said: 'I was pleased with Chris. We know he is good footballer, we know he is quick and is a good passer of the ball.

費sir究竟睇左d咩會覺得細緊係good passer

有冇人覺得牙fred做緊好似上兩季牙妹做緊嘅野
hold波，推進，長傳

仲ff電話佬

咁即係點
有無j文

話明ff

我覺得山狗 mata hehe每人都起碼要有一篇

Good passer 傳波好穩陣，唔會玩高章波
Quick 跑得快

咪岩囉
本身隊波得妹做到反擊推進
依家有fred
妹咪唔會一轉身已經有兩個夾死佢

好想睇馬仔又再戰勝歸來，屌打班反馬

上半季做到既，今季都做到

妹下季可以近多d對方禁區

你覺唔覺得自己好撚柒煩 ？

煩又點 要禁言

扎哂馬傳波好穩陣

無呀
你咪繼續
鄧你可憐姐

在一片質疑聲當中，曼聯終於贏波了。國際歐冠盃，曼聯2-1戰勝皇馬。摩連奴口中唯一的前鋒山齊士再次發威，他貢獻一傳一射。這個夏天，雖然曼聯熱身賽成績一般，但好消息是山齊士的狀態非常出色。經過了一個沒有比賽的夏季假期，山齊士的狀態調整得非常出色，曼聯球迷完全可以期待新賽季山齊士迎來大爆發。

摩連奴賽前說：「山齊士是目前曼聯唯一的前鋒，唯一的翼鋒。我沒有其他的攻擊手，所以過去兩場他踢了90分鐘與85分鐘，我對他的表現是非常滿意的，他的態度也是現象級別的。」

今場山齊士又一次踢滿了90分鐘，在進攻端，他依然是曼聯表現最出色的球員。第18分鐘，達米安助攻上前，在右側倒三角橫傳禁區，山齊士包抄推射破門。智利人在中路漸入佳境，他的射門感覺非常好。

能夠入球，山齊士也能夠為隊友策應。第26分鐘，馬達在右側傳中，山齊士在禁區內回頭望月將球回頂給了跟上的靴里拉，後者抽射破門。這對山齊士來說特別不容易，要知道智利人的身高僅有1米69，他能夠像一名中鋒一樣用頭槌來策應，的確是十分罕見的。但這同時也說明他對場上的形勢以及落點的判斷非常好。

上一場面對利物浦的比賽中，雖然曼聯以1-4慘敗對手。但山齊士的發揮卻可圈可點，他攻入1球，而且還多次為隊友策應。在沒有高中鋒在場上時，山齊士在前場活動的範圍更大，更加自如，完全發揮了自己的特點。在最近兩場比賽當中，山齊士已經攻入了2粒入球助攻1球。

山齊士在1月份加盟曼聯之後，表現一直起伏不定。他上季在代表曼聯出戰的18場比賽當中，僅攻入了3球，表現遠遠沒有達到預期。但經過半個賽季的戰術磨合，山齊士在曼聯陣中目前可以說已經漸入佳境了。摩連奴對他的使用也更加靈活了。這或許是曼聯在這個夏天僅有的好消息。

與此同時，山齊士這兩場在中鋒位置的強勢發揮，也許也能夠給摩帥一些戰術上的啟發。比如說嘗試讓盧卡古踢右翼鋒，讓山齊士來到中鋒的位置上。比利時國家隊的馬田內斯就曾經嘗試過把盧卡古放到右路，把迪布尼頂到中鋒的位置，取得了非常好的效果。

距離英超聯賽開幕已經不到2週的時間了，很顯然在賽季初段，包括盧卡古、拉舒福特、連格等人都會需要一段時間來適應比賽的強度。而馬迪爾與摩連奴的關係又相當緊張。所以在賽季初段摩連奴能夠依靠的攻擊手也只有山齊士了。

日前，《每日郵報》稱摩連奴是新賽季英超最有可能第一個下台的教練，那麼摩帥要避免在「穆三年」再次遭遇困境，在賽季前段只能依靠山齊士的發揮了。

咁多人反馬當然要比D力迷馬一打十

邊度有重播睇
今朝唔知醒 miss左

好想睇馬轉會後 繼續心態差 一路沉淪
等反曼炒晒車

我最手兄好想馬番黎鏟草架
好似係

Simon Stone
‏

@sistoney67
Follow Follow @sistoney67
More

No idea where those Chris Smalling rumours started but he is not leaving Man Utd. Club no intention to sell.

dalot著20號
咁清新呢？

22

唔係話轉22咩

賣左屎波 跟住其他中堅傷晒
華西 麥湯 馬迪 羊

清新橙

佢好似本身想轉22

其實班青訓真係咁勁咩
沙比同睇袋 上兩場都幾膠喎
睇埋今場嘅highlight 真係玩撚死拜利
成日見到拜利明明追左第一點個個
跟住後面個隻就無人mark空曬
任佢頂 任佢射

佢以前著開22嘅
係唔知點解v92比件20佢

之前有人話佢同v92講想要22
但v92聽錯左20

都話清新一開始同雲鳩耳講22
但佢聽錯20

1st half

2nd half

乜有人話佢地好勁咩

文沙Tackle堅係準
又快又高又大隻

但零位置感
打閘or防中算啦

雖然拜利都開始膠化
但係兩個青訓好似未夠班打英超喎

thx

如果簽到toby同美國仔 我迷木

Daddy咪講想改matic做CB

United have fined Anthony Martial £180,000 (two-weeks wages) for leaving their pre-season tour. #mufc [Daniel Cutts]

Maguire同金章安呢

不了

係咪本身講好會對賤種前返定點

daddy: I don't know

😡🌚

未睇過佢打閘同防中唔知啦
但係熱身賽睇落黎
似係佢地未夠班多過摩狗唔比機會喎

其實分手啦
唔好賣番英超就得
迷馬都咁講
勉強無幸福
佢同摩連奴格格不入

馬摩洛哥個青訓教練講過
你係要做好多野motivate馬
馬先會stat focused
佢受軟唔受硬

摩連奴只得硬一套管人理念
有咩就屌柒你
如果摩連奴教17歲既C朗
一定無今日
C朗試過季中因為掛住家人
走去搵費sir
費sir放佢假番葡萄牙
你試下對摩連奴咁做？

唔係話摩錯哂
人夾人緣
摩擺明係咁架啦
馬又受軟唔受硬
分手算啦 勉強無幸福
佢預到高普應該會係另一個人

勉強留馬真係無咩意思
摩佬唔會重用 馬又無心踢
木 賣馬啦算
大家happy

Herrera: “I can speak about what I feel in my dressing room and the manager with us is very optimistic, he’s very happy with the team he has. With us he is very happy because we are making a great effort in this pre-season so this is all I can say.” #mufc [Sky]

記者

賣俾利囉

直情改名致命活禾特喇

摩連奴又唔會係錯
佢果套好岩d 無咁自我中心 又心理質素好強既球員
所以佢既球隊除左轟二 都俾人熱血足球既感覺

但呢套又注定佢會同某類唔屌得既球員反面

高普又係另一樣野
佢係個好positive 既領隊 好識得motivate球員
但太好人
當年多仔歐聯決賽前條25 gotze 走去臨陣倒戈
佢都係繼續重用Gotze

俾著係摩就點都唔會出
係media面前屌柒gotze 同 bayern

一係就換走摩佬算啦 迷摩都係咁講

唔講以為gotze有份踢歐聯決賽

真係無出
但高普無屌過gotze

Fred比我想像中更加靈活

矮仔不嬲靈活

所以我都好靈活

C7 個次唔係死老豆咩，
死老豆摩佬點會唔俾請假
不過馬走以前會覺得可惜，而家走都無乜感覺，佢自己都無心係到踢

唔記得轉acc

我係矮仔...

牠首

唔講戰術 佢對球員嘅方法錯唔曬 但佢冇費sir嗰種霸氣令球員敬畏佢

管理哲學既野
無話對與錯
所以反摩都唔會攞呢樣黎屌佢

所以呂布冇唔妥佢真係奇鳩怪

所謂嘅霸氣都要時間去建立
費sir依啲功勳主帥同埋你唔聽話就唔理你咩料都賣你走依啲管理手法
係現今球壇邊個有咁大權力

費sir軟硬兼施架

因為伊痴線佬嚟 鐘意硬碰硬 簡單直接

所以對住哥狗啲陰濕基佬 不了

你代表曬所有人？

好老實摩狗真係唔用軟嘅手法
當年波圖 國米 同轟一 啲球員點會當佢老豆咁拜
不過依啲手法對現今球員有冇用呢
你睇下普巴依啲 完全唔屌得嘅
管理手法可以點改

不過唔排除係蝗比人逼完宮之後性情大變啦

When I criticised him from a tactical point of view so he could improve, he did not accept what I had to say."

- Mourinho on Ronaldo

Mourinho對住C朗照屌
屌到俾人迫宮

幾時先會confirm number 想印件lin

你碌撚仲靈活

你條女更靈活

摩狗明知自己第三季好容易出事
到底佢係搞事搏被炒拎巨額賠償
定係真係覺得處境不利瘋狂叫春
好撲朔迷離

印華隊/羊唔駛擔心

其實佢最近教d隊都搞到不歡而散
好心就檢討下自己待人處事啦
對住球員又屌
對住管理層又屌

Lin係我曼既青訓模範

拎馬換d好野返黎啦 如果有人要

國米啦屌

One has to know how to be forgiving," he told AS when asked about his relationship with his countryman.

"We've had our problems, as one does with the wife or the kids, that's part of life.

"At the same time, I'd have no problem in working with him again."

Cron話摩唔識原諒 體諒球員

所以我咪話係間球會嘅地位好重要囉
費sir係曼聯係凌駕於一切
分分鐘管理層都唔夠費sir惡
球員vs領隊 高層一定係揀領隊
無球員係取代唔到
個更衣室就一定係個領隊話事
係費sir曼聯啲管理手法
亦都係球會對領隊嘅支持造成依樣環境

但係現今大部分球會都係行緊球星>>>>>>>>>>>領隊
球員唔中意領隊就個領隊同我躝
更衣室就由球員話事
令到個領隊似湊仔公多過真係提供戰術
依方面轟同蝗係表表姐
拖舟戰術好出色？ 明顯唔係
主要係佢湊得班大帝開心
跟住班球星嘅質素就贏曬

所以好睇你想間球會想行邊條路
依家好明顯曼同阿就轉緊型做後者
而猁狗同鏝城就轉型做前者

點會改 反正佢心態係大不了未炒左我，拎埋錢走之反又搵第間教，點解要氹女咁氹你

你睇番費sir點對C朗 先
其中一個佢唔會屌既球員
C朗岩岩黎果時
成撚日喊 費sir又係得個tum字
佢地位咁高唔洗咁做啦掛

再講Keane, 簡東拿呢d
費sir又係知佢地咩性格
唔會屌

仲有scholes呢d毒撚格
費sir又係唔屌

呢樣係取捨既問題
費sir係話哂事 但佢會用唔同approach對唔同球員

摩連奴淨係得一種
當然 唔係話佢錯
係無咁好姐

費sir唔鬧c朗都講得出
幾年前先有本書講c朗比費sir鬧到喊

係有鬧 岩岩黎果時
但整體費sir對C朗係Tum到無得再Tum
soft到無得再soft

C朗去同費sir投訴雲佬
費sir轉頭就賣左雲佬

呢篇文講左費sir點教c朗

咁咪軟硬兼施囉

ibra直情當佢daddy咁
哥狗就陰濕偽君子

摩佬應該係想長教既
有D人話佢成日買老野 搞到隊波變老人隊
但係你睇返佢買既普巴 lukaku 連迪洛夫 拜利 fred 個d都係25歲左右 正路有排用
伊巴就明顯短線救急ja 同用佢名氣 叫做隊波多粒球星先呀
隊波中路骨幹就算整好左啦 係兩邊未搞好ja

一上任態度好軟啦 對於佢黎講
都係比d球員自己揀想走就走 無講明球隊唔需要邊個即賣咁
咪變相換班慢囉 blind都拖到岩岩先走
佢成日屌既shaw 馬仔 但唔係完全無比機會佢地上場表現自己
都算等一個操fit返 一個進步到 但你睇shaw依家個身型 馬仔就同加盟個陣根本無分別

你好似mata herrera lukaku lingard 呢D出黎咁正面 唔好理夠唔夠班 專心努力踢波既
摩佬有幾何追住黎屌足咁耐

大家認同連加特勁過馬狗未？

騙子

真係佢買老d得伊巴馬迪同山神
伊巴巴迪明顯因為daddy先黎
但球場同更衣室都發揮到作用
山神就因為想搶曼城

真係無屌過？

食女嗰方面嘅話真係好靈活

P仔真係有料

Pros:
視野好
傳波準
有能力擺脫對手再出波
好肯向前傳

Cons:
位置感差咗啲

仲要靚仔

你幾時賣走...

雖然我迷梳 但事實真係無乜進步

如果廢老仲喺到
上季妹肯定冇咁閪

摩狗

2個食女王

馬仔咁唔想踢獌就lan啦

得厹係咋嘛綠帽狗

🐖👈

就球會買賣人黎講
要岩價就先賣
咁清人速度就自然慢
同埋買人個個都屌摩狗令到隊波老代
但其實隊波要玩 大部分主力都可以玩5年以上
重要買番黎個堆表現真係唔差（除左隻山狗，但係依家熱身賽睇番真係fit左好多）
同埋買人都叫有針對性

而踢法打造番一隊防守為先嘅球隊
好老實 我唔覺得個大方向有問題

但係摩狗真係要諗諗個陣地戰究竟要點攻
上季英超除左big6之外全部隊對住曼聯都係泊大巴
成堆人係禁區咬唔入
反擊普巴個轉守為攻太唔穩定
反而lin做個反擊大隊長真係打出身價

定清新會走呀

清新轉22

連接後防同中場線都重係太差
防線要拉前面交波個陣 好多時都唔見人
對面唔逼條防線個陣問題不大
但係一逼就個波一係要鳩斬向前 一係回後
條防線已經多炸彈 靠佢地用波死多兩錢重

又唔好講到摩佬係人都搞先得架
會努力會搏命專心足球既摩佬好少針住佢來咬既
咁伊巴都係呢類人係性格怪姐

無啦啦被個新仔拎咗個number
清新肯定會好唔妥啦
應該走硬

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

摩狗最中意跑狗
前邊番黎守完 最好就9秒9跑番上去攻
所以你訓練努力嘅 佢一定會用你
我諗依個就係福排先過馬嘅原因

Mourinho: “People like Herrera, Bailly, Darmian, Mata, all these guys, were phenomenal. I know that these guys are amazing professionals and I know that they give everything for the club, for the prestige of the club. The guys were absolutely phenomenal.”

又讚Darmian

冇人用就讚，過左轉會窗又雪

開心嘅係
係曼區竟然唔係聽到兩條仔係到鬧交

大米要走都一路stay喺度又肯搏命踢，摩佬實鍾意架

大米打後備真係冇問題
左右都得
但可能佢自己想走

今日第一球出得又真係靚嘅

都話之前清新係想要22，但俾咗20佢
依家係撥亂反正

型撚到

做乜剪頭髮

“These guys are amazing professionals”
報紙佬會唔會話佢諷刺緊馬仔

木仔：唔好嬲啦，簽多兩件過你

木仔：聽日唔洗返工

木仔：我11號先開工

皇馬都贏到，唔洗買人啦

屌唔好成日單單打打啦

Though #mufc still expect Martial to return to Carrington, he has possibly played his last game for United #mulive [men]

Napoli are offering a loan + obligation to buy next season for Darmian. €7.5m to be paid now, the rest later #mulive [cds]

點睇p仔加費特呢對中場組合

清新本身係鐘意22 ok?

反馬真係串到...

朗肥講過有個費蛇都唔會話， 係蘭尼

大米真係好專業，明知隊波正選冇自己位置，即使想走但走唔到，都從來冇公開抱怨過任何一句，知你閘位唔夠人要佢落場頂而暫時走唔到，都繼續付出100%，任何時候落到場都出盡力踢，永無揸流灘，係真正為球隊付出一切既人

仲要靚仔，人品球品好，好似從來都冇聽過佢有任何負面新聞

唔捨得佢走，不過佢冇得踢又好慘

好想比佢同p仔 屌

同大米，P仔一齊玩3P

P仔可唔可以剃下執二撇雞
明明靚靚仔仔

你班基佬又喺到uumeme

睇返都覺得

仲有hehe Mata 同ddg一齊輪我

利申：絲

胡師傅

胡c fu咁大食呀

魔狗根本無得同牙SIR 比

魔狗越黎越脫離潮流
唔買球星就唔識踢
進攻球員大部份都無進步, 甚至退步
識泊大巴, 唔識破大巴
成隊波無form無未來

人泊大巴我曼泊大巴 我地架大巴爛架

Manchester United have offered €60m for Mateo Kovacic, but the player does not want to join United. (MARCA)

垃圾獌

條友熱身賽唔夠人都驚

其他big 5咪又係咁

頭幾場打弱隊, 人腳夠有凸la

根本無星就淆底

跟摩狗
不了

United legend Robin van Persie has been named captain of Feyenoord.

你哋會唔會嗌佢做曼聯legend/名宿(?)

奧雲同雲佩斯都係

馬卡報

Vps好難唔計 咁carry

馬仔咁樣搏走真係好撚失望
一直撐佢支持佢 不離不棄
而家望住佢成個中2病咁 真係支持唔落

現在台有冇得淨訂英超睇
利申現有客仔

屌你老母
似足迪馬條撚屌

Barcelona have met with Manchester United midfielder Paul Pogba to discuss a possible transfer, according to reports...

完全唔覺得馬仔未來可以上一線頭

就算哥狗費sir教都咁話

啲球迷成日以為波底好+後生嶄露頭角就=佢可以上一線頭

馬快啲lan

屌
馬仔又玩失蹤呢招

懷才不遇我撐你
不過用呢招走真係要屌

馬狗

點定義一線頭？計23歲下頭十有潛力（前場），馬斯亞有份啦。

連登仲有無迷馬

我唔介意幫大家頂住先

Round唔知幾多 start!

馬狗(金牌陪月)

馬仔=神之馬壯=絕世好爸

屌你 買人未

做隻普通的馬仔 任怨任勞時運低
做隻簡單的馬仔 任喝任鋤頭望低

平庸和平凡令你一生冇地位
凡人常頭痕平淡也有閉翳
傻人和庸人害怕損失與落第
勤勞和潛能才令鬥志盡發揮

全力去衝刺 先過終點冇問題
時來運到 場場係你威
全力去衝刺 跑到抽筋冇問題
用毅力 勇氣 質新未見底
盡力 拚搏 升班冇問題

迷馬表示唔敢出聲了

話我反摩都係咁話 摩佬真係害死好多有進攻天份既球員 帶咗十幾年都係用死啲工兵

其實呢d新聞有幾多成係真

2010年果陣23歲下頭十有潛力包括安達神，巴神，拍圖果啲，但呢堆野都係注定上唔到一線頭

佢地心理都有個共通問題

依然選擇相信馬仔唔會好似廸馬咁撚樣
起馬佢係到有一班朋友（廸馬果陣係犯眾憎）

不過如果佢真係咁做，我都會反佢

我還在，

廸馬有落河羅美路

迪馬好波過佢幾條街了
咁後生已經玩埋D仆街野

屌你老摩買美國仔啦

迷馬黨lm

反馬都唔知要柒幾撚次

馬仔

佢地等左兩日, 可以抽兩日衝哂出黎

買完摩狗都唔荒會用

下個Post可唔可以用返紅白黑
成日入錯疤post

Diego Milito
Eto’O
Sneijder........工兵？

上個po邊條天才教樓主用紅藍粉架
樓主無咩腦又跟住做

呢啲球員本身勁(好似係)

處理得唔錯，起碼認衰先，但摩狗點睇又一回事

咪又係報紙佬過份解讀，我又唔覺摩佬特別憎佢

Mourinho: 'With the fantastic spirit we have in the majority of the players, I repeat: in the majority of the players, we have a fantastic spirit.' Can imagine who he's omitting from the majority. #mufc

More Mourinho: 'Let's look at it from a positive side and wait for Lindelof, Rashford, Lukaku and Jones, who are going to be four important players for us, not prepared, but they will be back and that's the spirit we need.' #mufc

你條撚樣咪又係宜家先衝出嚟抽水

本先勁唔計

你把撚樣乜撚都唔知咪屌鳩左反鳩左先喇
點呀宜家係咪又要屌人冇職業態度呀

迷馬黨lm

同球迷交代番
又顧家
迷馬了

Sorry but my family come first

上次開名屌完肥梳同屎波, 呢兩條友咪又係繼續出場
應該仲有機會俾馬仔, 睇下佢把唔把握到

反馬班友第時老婆幫你生仔
第二日記住準時返工

因為真係無人用

唉屌都唔好跟車太貼，等陣原來條女生仔生到有併發症/昏迷過，實俾啲迷馬屌到仆街

無錯, 擺明機會黎
搵奶粉錢又好, 搏表現搵新工又好
既然走唔到就俾心機踢啦

宜家講到明喎 係佢條女生完有問題

迷馬黨可以上水啦

利申：迷馬 迷P 迷hehe

反馬煩撚到遊擊隊咁
成撚日入黎俾D FALSE FACT然後潛左唔撚應機
呢到好多小朋友聽多兩聽真係信嫁 唔係D都市傳說點黎

迷馬迷P迷靴賓洲

迷馬戰勝歸來

我建議每個鐘意玩標籤既 可以整個簽名檔所有球員list 利申

1.DDG 反
2.白LIN 反
12.屎波 迷

公道D, 迷馬咪又係拎住俾人搶no呢樣野死兜爛兜

利申: 引戰推po食花生

狗咬狗大戰

搶No唔係反馬講得仲多咩

harder姐係咩你同我都唔知
係佢唔講，摩狗唔知/唔講嘅情況，個陣嘅客觀事實就係佢係個陣惟一一個一隊比較啱打中鋒嘅人
而其他一隊前鋒都未歸隊/暫時未有狀態踢比賽嘅情況，佢就miss咗兩場友賽，無咗同隊友夾嘅機會
相反隔離女人達個老婆生女個日定唔知第二日都已經返咗車路士

咁係咪唔撚屌得佢無職業素養

是鬼但啦, 反正係咪都狗咬狗

根本報紙佬不斷搧風點火，球迷就信到十足
一直都係班友吹

你話踢得差就抵屌姐
其他場外野就算啦, 我唔覺佢特登拎自己條女黎兜
而且球會本身都無出聲, 話唔定批左假俾佢去呢

本身都講明開季會出馬達馬仔山狗
而家馬仔又浪費左機會

雖然有家庭原因
但個timing都幾唔岩時候

佢啲私生活學人講family

咁拜仁嗰場至季初都係要靠馬仔 之前佢同Mata都幾夾 有返啲組織睇下

呢到啲人冇女 全部都係基 撚有仔生

做馬仔終於上位

夜仔好鍾意叫馬嘅嘢喎 例如rose ma

有個馬字既都好高汁

馬達, 馬仔, 馬馬

其實一個禮拜內歸隊都可以接受啦

馬蹄露點睇

屌喇媽兩個post癡埋一齊 搞到好撚亂

Rob Dorsett @RobDorsettSky

Understand #mufc interest in #lcfc defender Harry Maguire has “cooled”. Instead, United have made Yerry Mina at #barcelona their key defensive target.

又可以乘機屌下樓主戇鳩

綠帽狗就一向on9 我比較想知邊個咁撚醒叫佢用紅藍波

使唔使貼埋張醫生紙上黎呀

我地有隻🐷可愛好多

上一代唔計

我都想知邊個天才諗到呢樣野, 搵唔返邊個

下場幾時踢

gaygay地feel，岩依度d手足

上個post我記得有人講過

係咪綠帽狗比人屌完唔好意思就搵野賴

6號半夜2點3作客拜狗

下個PO 用三隻🐷 🐷🐷

作客果件衫幾時出，頸都長埋，希望真係粉紅色

🐨🐨🐨

🐶🐶🐶

奇妙有阿車大戰

莫奶廢撚到

莫拉達

如果當初買左莫拉達而唔係lkk
唔知會俾人屌成點

沙sir 好似唔錯
車仔快左

麥希達恩
屌你咩譯名黎架

車個新仔左翼好快下

同米希達恩咪差唔多

妖人

Ozil

馬仔換金章加奧杜爾
deal？

rose ma個廣告好正 腳

留意到你mon post
mon到覆錯post

我上半場有留言架
分享下rose ma 係責任

唔識欣賞

0613
利申：反摩

呢個真係j唔落

有鵰未啊木狗

好想砌佢 大大隻 屌完一定好有征服感

咁你仲唔去屌欣宜？仲大征服感啊

見到個topic
潛緊水都要上水俾個負評

屌都要扯得起先得㗎

迷馬會戰勝歸來

堅定相信馬仔，係需要信念

話佢溫女唔洗番黎果d撚樣呢

呢到係咪個個都毒撚無女
女都算
幫你生仔個女人有問題
都可以話佢生完唔即刻番黎係無職業道德
痴撚線

我希望你第時生完仔
個老婆有問題
你係第二日即刻番工

Yerry Mina to Manchester United is ON. Felipe Russo, who represents Yerry Mina, is due to meet with #MUFC officials this week. United hope to conclude a deal for a fee in the region of £33M+. 🔴
踢得幾場好波就簽，係疤好廢

Dries Mertens has emerged as a surprise transfer target for Manchester United, according to reports.

It is claimed by Transfer Market Web that Jose Mourinho sees the 31-year-old as a solid alternative to the Inter Milan winger Ivan Perisic.

Mertens has scored 56 goals in the last two seasons for Napoli and the Italian club are said to want at least €40million for him.

Perisic reportedly remains Mourinho's top target but United failed to land the Croat last summer and talk of him moving to Old Trafford this time around has died down in recent weeks.

老人院

佢咁走就仲衰過迪馬
迪馬都叫隊內冇支持 屋企又比人爆格嚇親個女 搞到冇家可歸要住酒店
走左之後寫封信都叫寫得好好睇睇

馬仔隊內又唔係冇fd 感情生活睇落又夠哂淫蕩
咁都仲要玩野

Thank you all for your support. My baby Swan is ok, for the mum it was more difficult but thanks to god she is well now. Sorry but my family will always come first...
Back to Manchester tomorrow 💪🏾

好心你跟車唔好咁貼啦
聽日番manchester 啦

打完再睇落幾個reply就見到佢話聽日番黎
不過你都唔好跟咁貼 聽日真係出現先算

rvp 係青訓屌你老母

屌你個閪 儲咁多中堅托咩 個右翼位閪左咁多年都仲唔買人
木狗摩狗你地食屎啦

買梅頓斯啦屌
不過人地之前明明有clause 平啲唔買

呢件好撚好j d出波一撚流 又好扭

後防仲差過前線

呢件真係唔錯

又一晚 又未簽到

deadline 愈黎愈近喇

木仔做下野啦 ........

不過原來已經31歲

似有多個中堅 好彩有埋右翼
應該傾掂左數

以老帶新 其實唔差既

咁上下年紀咪唔會阻你班仔上位
仲教你踢波
唔簽咁耐 is ok

簽2-3年差唔多

buy pulisic la diu

做乜野🔵？

覺得摩9 黎緊主打就433 打強隊主守就352

所以想要多隻穩陣中堅

成日都係咁, 無野做咪上連登鳩UP下囉

食個早餐先

清新係咪一向都鐘意22
打FM果時佢都係鐘意22口

詐肚痛

唔會係MINA掛

轉ZZ未

清潔阿嬸都係叫女同事

係咪有閱讀障礙
咪話咗唔知佢條女有事嘅情況

矮到。。。

ching要搵人驅風？

如果馬仔事先同摩佬又好球會又好講過會陪產/老婆產後有事...絕對唔會搞到件事咁難睇

佢老婆似係無端端話生得，所以先臨時臨急仆返去法國喎
跟住生完應該有啲事，先留多幾日啫

繼你未做過老豆唔準出聲後又出現毒撚冇女

佢真係完全冇同摩狗講聲咩？
報紙佬d野唔好跟咁貼好
見到呢到好多清報紙佬講乜就信到十足，好易被搧動
我成日覺得佢同摩狗係冇乜野，係報紙佬過份解讀
真實情況係點係得當時人先知

隨時係報紙佬收錢要搞散個關係，方便d有心人買馬

老婆有事都係嗰陣先知，可能私底下同左摩佬講左遲幾日先返，使唔使通街講等你都知先叫講左呀

又狗咬狗

有單聲就唔會樣衰到要用罰糧呢招先逼到佢蒲頭喇

係咪真係confirm左罰糧先？如果係就唔抵幫
因為太多報紙佬造埋呢d新聞，唔知邊d source 係真

無, 都係得報紙佬講
扣人工官方要出statement

佢條女放晒上ig仲計住晒幾多個禮拜又點會有無端端話生得呢d咁on鳩既藉口

反到傻撚左咩
大把人計哂時間都係早過預產期架

而家係第幾round?

我會咁諗，你同阿頭講聲話屋企人有事要遲d返，咁人地問你阿頭你係邊，佢都係答I don’t know 架，剩係你你有事返唔到黎住啫
但如果另一位清話佢真係冇單聲就消失，唔罰錢都唔出現交代又兩回事，咁就唔抵幫

所以我都話點解大家會俾報紙佬引導晒，摩狗同球會都未出聲

係兇佢話你仲唔返嚟就罰2個禮拜糧..佢先肯現身
自從喺美國返咗去法國陪產 (唔理佢有冇同工作人員講都好)
生完之後唔同摩佬報告都好佢都要同Carrington總部單聲知會

巴打，生仔ge野唔係100%架，唔係點會有人早產，同埋講到明預產期都係大約ge時間，同埋佢老婆係生完之後有d問題

Rob Dawson, Manchester United correspondent

點解會有人話無通知就消失
摩佬咪講左話馬仔早2~3日就知佢要走囉

阿B未出世就要識聽人話，聽醫生講幾時先出得世

呢條友代表曼聯?

吓..你邊隻眼睇到我反緊佢
我插得最多都係朗梳only

唔通你係?

仲有佢講左d咩野, 有無source睇下?

報紙佬話係就係啦，無啦啦講到佢同迪馬一樣

視力障礙?

咁你話無端端生得係戇鳩藉口丫嘛
約80%的嬰兒會在預產期前15天出生。
我想問下早左有幾戇鳩?

我先係

睇到車阿D進攻
再睇返我曼D進攻

ESPN記者黎咋下話, 你當左曼聯發言人呀?
不如你話你老母係啦

留意返無端端生得呢幾個字唔係我打

咁想問下早左出世又有幾戇鳩呢?

報紙佬鳩UP根本唔使負責任, 有新聞寫就得
唔信球員自己講既野, 走去信條報紙佬?

等球會真係罰錢先屌馬仔都未遲啦下話

訓醒 咬到第幾個回合

巴打
成個timeline 應該係:

佢老婆要生
佢早2~3日先通知摩佬要離一離隊
老婆生完突然唔見左人 球會聯絡唔到佢
傳扣人工
上返水 出現報平安

好似係咁, 所以d人先驚係迪馬2.0
呢度大家都應該已經知佢2~3日前有講會離一離隊

而大家係講緊佢之後突然唔見左人

拿拿聲推埋呢個藍紅波po啦

我係最聯官方發言人
啱啱摩佬同board決定左賣馬仔比曼城
等馬仔係哥狗手下成材 再屌打曼聯剷草

迷摩真係好撚肉酸
球員講嘅唔信 信d報紙佬
但平時個領隊講嘅就信到十足十

推！

如果真係突然玩失蹤既, 應該係咪都要罰錢
無懲罰既即係球會都覺得無問題
馬仔係咪失蹤玩野既睇下最後有無罰就知

炒幾多次車都係要跟咁貼 冇得救

而家係迷摩定反摩齋信報紙佬呀

已經唔係迷唔迷摩/馬，反唔反摩/馬問題
係究竟信埋d報紙佬吹水定信球會/官方消息
大家都好易被挑撥到
球員同摩狗關係不和問題都睇到麻木晒，前排又搵埋木狗一齊玩不和

最好應該直接聽球員/領隊講既野, 唔好聽報紙佬d解讀
摩佬一句i don't know就話佢唔妥馬仔
馬仔講family always come first就話佢唔著緊球會

小朋友好心就問下自己啊媽生你果陣係點自衝出黎啦

正解
馬仔應唔應該屌就睇下球會有無進一步懲罰
無既即係無問題接受左

Morata

禽晚睇完佢射失12m同頂左落人地個頭度就訓左
原來仲有笑料架

早產正常 但你會兩三日前知你老婆早產
利申唔識 真心想知

可能佢都係早左出世，所以咁on9

在今天淩晨進行的歐冠盃第二輪資格賽次回合比賽中，巴素利0-3負於希臘球隊PAOK，兩回合總比數1-5慘遭淘汰。

今年唔使再輸俾巴素利喇

應該係醫院通知有機會早產就拿拿聲返去, 可能返到去已經生左

最後一星期

高華錫想要離開皇馬，這已經不是什麼秘密。但是現在疑問是，高華錫的下一站會是哪？據《馬卡報》透露，摩連奴的曼聯已經向高華錫伸出了橄欖枝，但是卻遭到了高華錫的拒絕。

《馬卡報》表示，摩連奴十分喜愛高華錫，得知高華錫的離隊意願之後，摩帥毫不猶豫地送上了一份6000萬歐元轉會費的報價。

但是，高華錫對於加盟曼聯一點都不感興趣。他確實想離開皇馬，但下家必須給他充足的出場時間。在高華錫看來，曼聯的技術風格太糟糕了，並不適合自己。

點解可以ON9成咁

岩岩收到來自馬斯亞密友消息
馬仔條女根本冇生到 個肚都係假
佢為左返去屌女講大話

Support 樓上個司唔知乜春巴打

德國圖片報傳緊2000萬買Wistel

Kovacic同Witsel呢兩單流流地喎
中場咁多人都仲買?

圖片報唔係出名謹慎架咩？

謹慎都要賺稿費既

希望係流料
真係太多中中

仆街啦啊福開始似Lin

買到佩利錫 toby 梅頓斯是但一個都唔反摩反木了

Manchester United have cooled their interest in Leicester defender Harry Maguire and turned their attentions to Barcelona's Yerry Mina, Sky Sports News understands.

其實呢個乜水

力架係鍾意搞埋呢d肉酸fashion
早幾年個乖仔look冇左

咪就係哥倫比亞入左3個頭鎚果個

圖片報之前報緊多仔買witsel, 聽講解約金得20M
問題係條友份人工成350k, 除非佢肯減人工

世界杯哥倫比亞成日入波果個CB

都間唔中流料，不過報佢自己國內既野準d

巴塞世界盃神射手

中超on99比350k

唔出高人工邊個去吸廢氣食元素

Witzel 世界盃打得好咩

麻麻

發現ching都幾留意巴塞

知己知彼

踢幾場好波就買

今年我曼連幫人抬價消息都少

忙住捉鬼

有冇人有睇利狗利雲特5:4巴塞果場？
睇左就會知買到Mina 真係要喊三聲

乖乖地60m toby算啦 唔好搏啦

使乜買
叫爆隊扮佢都得啦

又話不和既

點解唔買沙基利

知道有鏡頭係到扮frd炸

就算matic出唔到, 仲有hehe普巴爆fred麥湯
人多到咁

人地要跟熱血高狗

佢係指rashford like左

人地沙基利 基達 邊爐 艾利臣
我地牙fred 大佬 grant
頭降啦

木：你再咁多嗲就聽日唔使返工
摩：我唔係咁嘅意思...

摩佬著呢件粉紅色training好核突, 仲要緊身唧哂d肉出黎

一定係做戲啦

其實好正常
老細唔俾budget叫你死掂佢
個下屬就周圍呻無budget
又未到反面既

有前四咪狂loop

又可以講句企開d啦

我地要後防大佬啊

有無新圖
開始悶

夾埋做戲姐

都好過扮都唔扮既

好，何輝都讚

各位手足準備無間道輪迴
好彩嘅咪可以等30年好似利狗咁翻身囉

📂 Liverpool FC
└📁 Trophies
└📁 Premier League
└⚠️ This folder is empty

邊有可能呀 英超最大球會喎？

人地上年攞左啦
係香港捧盃架

利9贏左英超？

一陣比人話我地J歷史

5/8對拜場友賽係邊度踢

今年真係大機
比起14年果季 今年個陣仲全面好多
我地冇資格爭下季

猁冠馬會有4倍，一齊煲煲佢

岩
依啲錢邊到搵

追完po學到好多婦產科知識

你老婆都好似就生

大家都有睇BB來了

睇Ali ,姚嘉莉

If United decide to take action it could mean the forward is hit with a fine of two weeks wages totalling £180,000.

唔識英文？
一來球會係冇罰馬
二來依篇嘢係假設馬冇通知過球會

Real Madrid player Marco Asensio calling De Gea ‘Karius'

睇黎civil war就黎變infinity war，永恆無限咁打落去

又迫害

垃圾龍留番喺曼徹斯特啦

廢柴DDG冇得回家，要係曼徹斯特終老啦

如果一陣宣佈罰錢/無事, 又有排嘈架喇

差d唔認得

我諗要罰應該一早罰咗嘅

宣布買人即刻收迷馬反馬皮

法國入蝗2球都係關大米事 咁係咪唔使走？

施丹一上任 阿辛即刻死過黎我曼做DDG契弟

右閘都無人, 走條毛咩

其實要咩心態先可以做d 咁既行為？

Jose, Jose, you’re fired

買到人未呢 木狗

你個腦係咪中撚咗風
點樣事先講老婆產後有事

真係on9 常識都冇 反馬唔好咁肉酸 衰撚過啲讀心神探

未賣到人

唔撚係簽mina 呀？
佢follow左曼ig

Twice個Mina就ok

加左好耐啦，好似仲話follow左幾隊

咁撚串 ddg谷到塊面紅哂

狗咬狗，咬夠未

睇幾個po 都淨係互咬，悶唔悶

豆豆？

一陣猁狗個model知道又嬲嬲豬

我都想知

嬲咩 人哋早就換咗龍 karius？who fucking cares？

唔係猁迷嬲，係個龍，上次話笑佢ge人好可憐

仲好 肯定唔會過蝗
人地闣班牙當英超神龍係karius

大家蝗螞球員都要互咬

淨番唔夠一星期，簽到人未

樓主比狗屌

Toby is coming
RW is coming

講得好!

最後險簽無人黎了

屌 我諗左陣點樣大家係蝗螞球員

覆tg la pk

屌 反馬仔係咪反到傻左？
自己條女生完Bb唔太舒服 留低多幾日睇住佢有咩問題
你作為佢最親既人 你點都會擔心佢會唔會有咩事啦
換轉果條女係你既 你咪一樣會咁做 係佢身邊陪佢

非反馬或者盲撐馬

OK

樓主綠帽狗

樓上係狗

樓上gay佬

仲未死？

樓上覆tg

港豬 思維 打工 無償Ot 唔放病假 賣左條比公司

你打完考牌官都未坐

我反而想知樓上嘈左成堆咩早產小產中風驅風掃風之類廢話有咩係證實到?
又有冇人up到馬仔係咪遞左假紙先同埋請左幾日annual呢又?

仲未比你老母打死？

西班牙政府係咪唔撚掂？
蝗狗今年出期地靜

佩狗之前話唔會再一年一星
同埋要自己製造新C7,唔再追世三

我棍van 1 take pass
佢唔捨得打我

出版商個到搞成點

佢講得出條女有事係真定假都好你都唔知架啦
咁大件事都要俾佢放假架啦
定係要影埋醫生紙po出黎俾你睇
佢已經親身交代仲say埋sorry講明第2日番manchester
真係唔明仲有咩好講

事實係馬仔自己係Twitter講
老婆生完有問題

你覺得一個男人會搵幫自己生完仔既女人有病黎做藉口咪繼續
3唔識7你可以講到馬仔咁仆街

而家馬仔口供就有
其餘你講果d咩有無假紙 請假就全部9up

屌 李城想簽J仔
可唔可以留係西甲

係生完有問題打翻個電話翻球會交待清楚又點會發生咁多事?

真係個個都小學雞唔用腦突燈攪咁多野出黎比報紙佬作新聞咩

剷草

馬仔證供就有
你條撚樣講既就全部9up既

再講
你拍個拖未
你覺得有男人會攞自己女人既生命黎幫自己做藉口？
你知道馬仔咁仆街

搞緊

之前個個都話幾年冇買大牌會大手筆
又賣埋阿朗，點知冇風
又話買世三卡吐，吹吹下又冇左

條友真係戇鳩架

條友反馬反到咁陰謀論由鳩佢啦
諗起鄰居silva個bb單野
如果發生係曼聯球員身上
可能要貼埋個仔訓緊icu先信
其實馬仔單野已經close file
佢最後如果冇報到先再屌啦

反馬究竟咩心態

我真係未見過有人同公司交代得清清楚楚話屋企人出事，佢老細仲會玩野攪鳩佢囉

我就從來冇話過馬仔B老作啦，係暗屌d腦殘上晒身咁解啫 ；

你生過仔未
你係咪毒撚冇女
你拍過拖未

其實摩狗同球會對馬做過d咩？
搞鳩過佢d乜

好撚煩

晏d會有女權入黎講你有冇試過親自生仔

我就係覺得奇，樓上幾隻柒頭講到馬仔比人逼害到就死咁，想問清楚發生咩事，點知串比人問拍過拖未

點解可以講咁耐？
你地唔悶架咩=.=

勁撚好笑

反馬反到球員去睇個女出世都唔得，你地試過早產未呀

我真係未見過有人同公司交代得清清楚楚話屋企人出事，佢老細仲會玩野攪鳩佢囉

巴打你呢句唔係質疑緊馬仔咩？
所以其實我係問你摩同曼聯搞過馬d乜

屌我而家好亂

你教過波未
你知唔知唔夠人用有幾撚慘

可唔可以計埋便秘

毒撚連言論自由都要被剝奪

其實無咩野
你唔好有一日嚴人寬己就得

唔講唔知以為呢度好多人都知內情

拿，最新逼害馬仔B新問話會罰佢兩個禮拜人工嘅新聞，我搵到最有公信力嘅報導就係Metro引術Sun消息，係咪好可信先

咁我就心諗，攪到咁大鑊，呢度幾個清又上晒新咁幫馬仔B強調daddy同球會返馬不近人情未拍過拖牙甘，咁實係好嚴重啦。

點知......

點呀 你又有咩想講

唔出聲食花生都比人咬

唔怕話比你知
我就係馬仔個BB

好撚似銀行門口d師奶廢中見到自己隻股票跌
討論緊咩事跌價之後睇法唔同就開始互屌

諗起Kane

Hi Little Swan

咬還咬 咬得好撚無營養

屌, 你咁樣擺明引戰姐, 咁不如開波啦

故事講述馬斯雅被喻為明日之星, 當事業如日中天因號碼被壞人謙搶奪而意志消沉
難得鼓起勇氣重新出發, 可惜被奸人山所害而失去正選位置
因家庭問題不被球會體諒, 更遭無賴摩更落井下石

yo nigga

算啦，佢都返返去曼切斯特，係點都唔重要，摩狗又冇講過乜，球會冇罰到即係冇問題/解決左問題
我望到呢個話題已經有d頭痛

屌 loop撚到開季睇黎

無轉會又無波踢係咁上下架啦
仲有成個禮拜捱

你地生個囝未
知唔知我地生囝好痛加\(//∇//)\

redcafe有人講得好啱，馬仔最大問題係22歲，已經結過婚，離過婚，同兩個唔同女人生女

自製客觀環境令自己專心唔到足球

同佢同齡嘅梳，p仔，贊路沙, McTom仲係細路仔咁
大過佢嘅 lin LKK 普巴 Fred DDG 山狗 mata hehe全部都未婚冇仔女

咬好呀 好過比班人係到u u me me 叫春

今個轉會窗唔走嘅話 嚟緊依年有排咬

唔出：做乜唔比機會馬仔
出但打右邊/正前：比山霸住個左邊
打左邊打得差：話咗馬仔最佳位置係前鋒
打得好：點解上場/上上場唔出佢
結論->摩狗Lan

正式宣布轉會迷馬，ok

呢幾日咩時間入黎都係圍繞馬內戰，痴撚線

沉= 雪得耐 無左n. 不被尊重

其實阿妹一樣比d場外花生搞到集中唔到
反觀Lin

管家羊hi

認錯人？管家係獨立 我係阿羊

你係基羊

fred咪結咗婚囉
靴咪有女囉

靜啦綠帽狗

一路都好擔心Hehe會為咗個女返西班牙
巴西人就唔太使驚 四海為家

Hi Swan_Kagawa

Lin work hard play hard

Hehe 先唔擔心，唔掃佢走佢都冇諗過走
真曼

佢雖然係綠帽狗，但佢冇講錯

Fred 25歲啦

Mata清

爛腳佬！

咪再提ok?

屌就黎變混戰

差唔多啦
hehe 27歲先生女
fred 25歲先結婚

除咗亞古路，我諗唔到有邊個球星20出頭結結離離仲可以上一線

快啦屌

夾硬要入馬仔都冇計 呢到班49000都唔一致槍口對外屌木仔嘅

屌到佢屎眼都鬆晒，d清咪搵馬屎眼屌

唔會完

要完難過叫木仔買包皮

cHing 快閃，挑戰D 專家同大佬，係死罪！

邊個再討論馬仔就要比撚羊抽插50下

可唔可以調轉牙BB?

而家成隊裡面得馬 shaw 山同 楊有引戰力

益左佢

Round 461863917

閪木以為自己玩Fifa 買完啲人唔洗夾就可以開季？

hehe真係好愛曼
一黎到曼以為有正選打下
重要明明同馬達 華西一齊係右邊有加成
點知連續兩年係v92手下做大後備

到摩狗黎左之後先叫重用佢
第一季越打越後 打到變防中
到今季終於打番前少少做個btob
肯跑肯搶 好熱血
係曼聯幾耐無見過一個咁嘅球員

佢買左就完成任務，打得差就摩佬問題

屌 又關我事

佢同馬達一樣

回購啦

西班牙幫成班都好討人喜愛

hehe真曼 冇怨言
Mata好人好事 次次交足貨
DDG matrix接子彈救全家

仲要三個都好靚仔

Mata好多人叫賣架

三個都係多做事少說話嘅類似
可惜嘅係馬達黎曼個陣已經跌緊watt

佢真係好熱血，百分百付出，佢講過球隊利益行先，所以坐後備都唔介意
好想佢接手做隊長

系咪有civil war挽
禾做captain pizza

死開啦mk仔

好有球味
技術 攔截未必係最頂級
但係佢嘅勤力好吸引到球迷
希望佢留得底掛靴做名叔

費sir既話
佢講過鐘意球員早d結婚生仔
會比較有定性同有責任心

屌躝啦爆菊佬

結果生仔都唔等於心態成熟嘅
玩家心理結完婚咪又係可以繼續浦
特別係外國 離婚當食飯

簽到人未呀 廢柴阿木

Leicester are seriously interested in signing Adnan Januzaj. Man United have a first option to sign him back. #lcfc #mufc (via @niels_27)

屌

回家啦

佢又真係打RW喎
正正係買唔倒嘅position

要買就買番隻一線啦
買隻又係sell潛力嘅
不如用馬福打右算啦

又話阿木同老豆無問題
但買極都買唔到人
係咪姐係呀木廢？

用佢不如用福仔

#agentP

馬福打右邊一定差過j仔

再講我就屌哂你地女朋友

Darmian’s agent: “There is hardly a possibility of Manchester United and Mourinho giving up Matteo. So most likely he won’t leave the Premier League and will stay there.” #mufc [Sportitalia]

期待再一次交學費簽番贊仔

J不要回來 留係西甲
唔想見佢俾摩狗浪費一季

Stay with me

而家講緊可能9月1先賣
等到華西8月尾同達佬9月復出

J子回家吧

結果都死唔用文西

用黎睇袋唔係用？？

送也不屌

Darmian's agent: "#mufc and Mourinho will not give up Matteo, so he will probably not leave the Premier League and stay there." #mulive [sport italia]

走唔到

木仔有鵰未呀
又話落河走，愛記po完IG之後無咗聲氣

買唔到人走唔到 vs 賣唔到人無得買

之前話唯一問題係要傾個人待遇嘛

大米 可能冇人用，佢出多左踢返起

我覺得有無問題都唔會做到咁出面囉

諗多左⋯

J仔快啲回家 好想睇摩佬又攞走馬仔件11號波衫

唔好，我唔想見到贊仔跟摩9

下季換左個教頭番黎著7

唔work架啦依招 用過第2招啦屌

講下其他馬得唔得 rose ma之類

算吧啦
咁既身體質素

踢閘身體質素佢算係咁,

意識緊要D

英超黎講真係算啦
西甲意甲岩佢

都正路嘅 季初已經唔齊腳
仲用新仔玩鳩自己咩

Ed Woodward flew back with the United squad to Manchester yesterday with a week to go until the transfer window closes.

佢攻守意識都唔差
衰係速度依樣死證同埋出波太差

嘩，咁辛苦呀

踢閘無速度同前鋒無射門有乜分別

Redcafe Player Performances Forum
Anthony Martial 個 po lock 左
代表乜

得速度 進攻意識差
防守唔係特別出色嘅
曼區咪又係j到上天

留係西甲等摩狗走埋先番黎

後生英人麻
曼區最愛

Andreas Pereira is now part of Manchester United's 2018/19 plans after proving his worth to Jose Mourinho during pre-season tour of the US. [Mirror] #MUFC

加利佬

華西 大碌都仲傷緊
季初應該都有出場機會既
上季佢都係長期養傷先唔見人姐

迷P黨第一次召集

Mirror

肯定攞來換野 換艾達維特pls

加利仔？艾雲？

嗰個濕鳩假膠費格遜大總統講嘅嘢都擺上心
仲要特登用嚟開第一個post 好似揾倒寶咁

香港人壓力係咪真係咁大

好耐冇聽過大總統個名
Block 左好耐

好人好姐點會去睇咩貼撚post

認真 擺馬仔落正前 LKK右邊 山狗左邊 會唔會就唔使買右翼

上開babykingdom？

入埋啲gay post好撚上流 返入去睇撚啦傻閪

"I am really proud to have been the Manchester United captain. But even if I am not the captain, I am proud anyway. Whenever I represent this club, I feel proud and I always give my best." •
@AnderHerrera knows! #MUFC

True Red Devil

Toby Alderweireld, Mousa Dembele and Danny Rose are still expected to leave before the end of the summer, with moves overseas most likely, while strikers Fernando Llorente and Vincent Janssen are also for sale

I love daddy
華麗留名

留名

收皮 dllm

新人留名

大家食左飯未

Language

食緊組女，一齊？

AWND

反摩將會被清算

自貼plz

最尾果句笑到我

下場幾時？

親親daddy

Daddy is my dream
Daddy is my love
Daddy is my one
Daddy forever

親親我好巴

躝啦

已貼

#respect

Mon 02:15

Shaw!!!!

無腦嘅

永續daddy

你叫到daddy 躝，我咪躝

old seafood全面進場

你迷七

躝啦馬仔搞搞震

好過你俾爸爸賣

Hi, long time no see, rmb me ?

巧憎啲old seafood

一齊躝

屌你老母十角匙

呢到興 內爐推post?

你一齊ok

hi bb long time no see

仆街反馬
生仔都唔得

馬仔躝左先

Hi, 唔好問我膝頭痛點搞

你咪圍爐

轉連登改番三角

Thanks Bb for support

00後未識呢d人情世故

我屌你牙

新開始

Dembele 走左未來熱死得

食屎啦

Me 新人留名

弱智

你迷摩

Respect la diu

[black]你就係傳聞既黑木？[/black]

新會撚？，

一句講哂 反馬定迷馬

反u

珍

首先你熱身賽打好的先

反shaw

sick打fifa未?

盲反

反shaw
訓練相p圖

屌你sp

gun

唔是禾sp，有5會

咪撚扮熟啦 cm仔

Dllm
已戒
仆街CM 子

冇盲反

平日一係唔見老屎忽 一係就成班入黎
係咪夾埋架

下 都唔識你 點扮熟

你咪又係

屌你個sp日日都擺對燈上ig 你餵唔飽佢?

我新會然

十角匙我屌你老母

有咩5會

屌得好

946

叫妮坦搞掂佢

大家一致支持daddy ok?

1

2

禁區空龍射失果位手足？

3

4

Dllm, 你幾撚耐冇上水

有無圖

有5會牙

想睇

夢x巧似有gif

冇

找日再打fifa 還我清白

想餵飽佢

Pereira: “United now have a better player because I went to Valencia. I played more minutes than I would have played at United. At Valencia I was playing a high level every week and I improved a lot. The tour has been great for me and I’m very happy.” #MUFC

Pereira: "I’m thankful Mr Mourinho gave me these opportunities to show what I can do by letting me play so much in these games. I'm more prepared now than last year. I spoke with the manager about that and now I want to stay and do my best for the club.” #MUFC

迷P黨fall in

今次想點樣射失

唔撚想睇啊

@herb21

手足icon攬女。。。

依家？

十角就爽啦

Yes

你有波踼先

你on9 ?

9唔搭8

雪雪雪完未？

有女

Jm9

Child 登班00後係咁

依家啲00後

真

你無？

你入錯交友post留tg?

我無

係咪有誤會

重有
打埋左邊再打埋正前打幾場都係差：
都係摩狗雪到硬哂 冇哂靈氣
冇得輸

1001

原來夢不搭遺tg黎
準備add了

Report 左俾連仔

995